細路，我食鹽多過你食米

你話：我比你見識廣博，你收聲。都比較文雅，都講得通。

啲長輩級or老屎忽最興用：細路，我食鹽多過你食米啦！

其實呢句錯撚哂，你知唔知自己up乜，你食咁多鹽，死撚左啦

哦

即刻駁咀